有冇人4月9日一齊去環球影城USJ

一丁友, 諗緊去唔去好, 無人陪一個人會唔會好ON9